天水圍最黃中學被警犬包圍

派吓傳單都咁撚多狗車721又唔見咁多狗
食屎啦仆街 祝你啲狗仔狗女被杯到自殺

Cls
咁做只會有反效果

推

咁樣比班狗係學校面前施壓
入面d狗仔狗女真係多得佢唔少

証明呢間狗學校。

無病下話？

好波伊串人

屌你老母好屈機

佢地咁樣只會令入面啲小狗被烹調得更和味

提提各位, 食狗肉犯法

做得好

好波啊伊中中
伊湯中咩環境

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被特權子女欺凌，大家一定要出聲

已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？」
「你係唔係唔畀我摸？」(更嚴重的係...... )
「我同學校講你歧視我」
「你再叫我就吹雞(警報器)」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重，唔係同學校講，係要同信得過我社工議員講

大家又知道極大部分辦學團體都係極深藍，絕對有機會都會臭屎密冚，甚至當你尋釁滋事，原告變被告

＃p牌無人權

食屎狗

伊中中加油！

推！

痴線

一定有人報警啦

呢間學校多狗仔狗女？

”小狗被烹調得更和味“

關你撚事咩黑狗

屌你老母

校長出黎屌7班狗啦

從佢地點處理董之英就知popo根本唔識處理亦唔在意欺凌
佢地只在意自己寶貝仔女安唔安全 而一向popo都係靠曬馬黎確保安穩 原封不動被用咗係學校

仲上咩堂落來屌狗啦

成績最重要 咩大過 冇用嫁

而家咁多出路

我唔信係2x分讀ive 大學會唔收你囉

好撚正呀，加油呀，雖然大你地十年，但真係好感動有你地呢班00後香港人並不孤單

“張寶月指出，警隊有117名學校聯絡主任”
想問下你班聯絡主任平時係咪食開屎 定係根本冇處理欺凌經驗
出埋D招數係用係黑社會架wor 學生哥唔受架

同大家play back 一下

學生記住上來搵義補

你係唔係唔畀我摸

十幾條友派傳單 10分鐘唔到四架警車到場 警力出到一對一抄牌 打黑社會唔見你咁撚用力？

班學生哥話企左成朝冇見過校長入學校

唔通紅色校長都支持擺工

校長老師藍定黃？

紅

校長紅 前校長黃到仆街 14年本身喺外國深造緊專登番黎香港參與運動
ps 舊生

係，本身好自豪係伊串人

型到仆街
但係個團體都係紅
宜家越黎越少人敢出聲

支持

乜校長唔係黃咩?

校長罷工

我又冇你咁有感覺
淨係覺得為人師表應當如劉校長

dummy

721 d 狗去左邊? 交配緊?
學生威脅過白衣人?
持強凌弱?
警黑交配啦 你老味

學校名好搞笑
中學舊生會中學

做乜勁

罷課關佢撚事

好波

做得好 伊中中

同名人好波

變咗舊生相認post

黑警真係最撚鍾意蝦學生
中學生們不用怕！

勁到

仲有五年前我要真普選

今日罷左工既手足有無覺得今日好掛住母校
好想番去睇下順便慰問下啲狗子女

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

五年前已經轉左個仆街校長

前劉校長就係

我發夢見過佢

我都係即刻行過去同佢say hi

驚就唔好返學啦仆街

依家個校長紅到仆街

好慶幸自己做過佢學生

發夢時都見過前校長喺度保護學生，呢啲先係真正愛護佢嘅學生，多謝佢一直都身體力行做社運
PS 舊生，前校長嗰時教經濟

721 天水圍警署落閘
902 班狗就咁積極

依家個校長係邊個

班狗夠膽咪硬闖入去拆咗佢
囉

死黑警

屌型撚到

湯中有冇 利申湯中舊生

係咪多狗仔狗女呀

加油

勁

我係伊串人啊hi
劉校長唔洗講
入面好多好老師都好支持今次運動
但而家個校長垃撚圾又紅
最鍾意帶隻狗返工

有好多同學仔因爲見到班狗就唔敢拎單張
垃圾黑警搞白色恐怖 罷課無犯法㗎

杯葛狗仔狗女！

校長室=狗屋

唔番學關你撚事

為母校師弟師妹感到自豪

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

好撚驚啊sir驚到翻唔到學

真係本身唔欺凌 都起碼變成唔同佢玩 蠢撚過隻豬

我都係伊串人

同學仔加油

呢度好多舊生
利申: 我都係

啲狗仔狗女真係多得班狗唔少

伊中

返緊學嘅同學仔見到班軍裝恐怖分子即刻好驚
班狗前一秒喝緊舊生 下一秒又扮nice好噁心呀！！！！

舊生support, 曹sir出黎主持大局啦

喺伊家人比d壓力校長得唔得？

p. s. 個仔啱啱入伊小

究竟香港係咩地獄地方
父母唔支持年輕人
校長舉報學生
公司逼害員工

好多狗仔女係呢間讀?點解會咁多狗守門口

校長紅老師黃

好撚型啊

而家個校長好撚藍架屌佢老母

push

可能最多狗仔女讀先派咁多狗保護

唔好放過所有黑警仔女

利申: 唔知係咩？有冇人可以解答下

睇家教會 舊校長當時同家教會幾親 所以啲師兄師姐都幾正氣

伊串人好波

Miss lau 一定要保護學生啊
利申：舊生

特權階級
唔同佢玩嚕

伊串
好掛住劉校長

影

舊生報到！

好多舊生
而家咩環境？

而家根本就有特權
利用自己既權力浪費納稅人d錢
校園欺凌一直存在存啦
今日先有堆奇去門口?
罷課都唔關d狗先啦下話?

ho ball

散左喇
打左鐘 無學生返學啊

Support

手足好波

pish

身為天水圍人 覺得好感動

0947

呢間學校嘅濕9校長
佢肯肯定唔知個校訓點解
唔知個校訓點解就無撚做校長

做乜鳩

唔准佢地搞我D QQ Boy

因果報應
開學啦 你班仆街報應開始到

兩個都係伊中中出品

加油QES

班狗又去虐打非禮學生

00後加油！

加油！

拉出黎繼續鞭屍
之前瘋狂比人貼街招

下 警黑一家架喎
都係恐怖份子黎架啦

屌你伊中咁撚把炮既咩

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

點對閪警子女大家識做

Push

我都係當下即刻好自豪自己喺伊串畢業

屌你police state

係罷課之前已經有好多師弟師妹話怕現任校長秋後算帳，但大家都勇敢企出嚟
Ps 舊生

九二共識：杯葛警二代

中學生只要夠團結 藍老師根本冇野做到

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

班狗想d狗仔狗女學識獨立，真係用心良苦呀

屌隻公仔可唔可以轉
黃色豬鼻怪

伊串好波

笑死 我果屆 有個frd喺fb tag佢兩個係咁屌

咁搞法出國讀都係唔掂
返大陸啦

今日開學日 挫挫學生銳氣
黑警：平時叫黑警叫得咁開心

條女性格都kam嘅 都係比人排果啲

讀書個陣大部分其實都黃老師黎 成日鼓勵我地成日要獨立思考同批判思考 政治野從來唔會避而不談
不過唔知而家新個班老師係咪黃

2013換左校長之後 連64都無乜點提 以前年年都有活動

加啲橙皮吊一吊味

之前番過去一次 覺得新不如舊

好波伊串

呢個八婆唔配做校長，以前嗰個簡直係神

蠢撚過隻豬，佢凶啲冇做啲乜既學生，變相提醒佢哋要對狗子女玩杯葛，唔通佢以為凶一凶你哋啲狗仔女就會冇人敢搞咩

做乜撚野，死黑警

打狗仔女

無計 新校長搞到學校污煙瘴氣
又安排自己心腹上位 打壓元老
搞埋哂堆垃圾政策真係好撚想屌7佢 校慶有搞實返去屌7佢一獲

淋雨啦你班撚樣

依家全港警力係咪係曬學校同黨鐵

一定會
自豪自己係伊串出身
利申 舊舊生

全民跳閘

翁祐學生都叫得好大聲 好勁

死狗出黎攪三攪四

DLLM死黑警!!!!!!!!!!

食屎狗，

伊中中

Respect!!!!

推 垃圾死黑警

勇敢的學生們，不要害怕，至少有200萬人喺後面支持你們

聽講校長好藍

屈機

落少少糖

Secret有人話條仔仲係好警察
好人好者做狗就預左有今日啦

唔知過唔過到三十年喎

而家個校長係以前既老師，定街外請既？
知道伊串變左藍校真係接受唔到
但學生加油呀！ 努力學習，保持獨立批判思考

想問吓邊個老師叫CSY 新老師黎?

好像係九龍個間伊中舊生

CLS 想點

推爆佢

好波伊中中加油

係呀

天水圍街坊落街喇！

唔洗落! 散左喇

你老闆第三張圖
死黑警個眼神想點
又睇中邊個學生妹
係咪想放學夾佢上車

陳shuk Y?

痴撚線，派傳單都唔俾

9點去睇場已經冇人

同佢老公都係教中文果個?

各位最好拎定本 法律/基本法咁， 怕狗怕專業人士。

利申今朝着黑衫， 拎住本基本法直行直過。

推
721,811,831

我拎聖經得唔得

有律師唔做去做驅魔人

癡晒線死黑警

佢會叫你上帝落來見佢，唔記得咗2個月前個次？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

一路走來，始終如一

紅都支持罷工

睇嚟有白衫狗仔女係入面
藍衫理得你死啦咁多

唔係教數學架咩

Ho ball!!

【入去幫學生】有中學拒絕支持罷課學生入校園

伊利沙伯中學嘅舊生會搞嘅中學

又名伊中中 下稱伊串

天水圍最紅中學
裘錦秋中學

男方ig: ball.loooo

點解d散仔咁鐘意渣住支槍咁樣貼條女影相？ 係咪以為自己好型？ 驚死人地唔知自己係警隊最低層既垃圾？

香島呢

唔知
但我地個校長紅到仆街
罷課會秋後算賬

條女ig : bellalayann
港大臭雞

佢中學開始已經係

伊中中出撚左d咁既垃圾真係污點
條死黑警叫黃朗軒 ig成日出po屌鳩示威者
屌鳩啲黃絲呀sir 教撚左佢6年 反轉頭咬人一口
正一死黑狗

咁驚咪入埋去, 守住係班房門口嘛

咁精彩有冇得見識下

Bino喎好有代表性架

個校長係轉去伊中中做校長之前係伊湯中做過副校
利申：伊湯中舊生

有冇舊生想放學再派傳單
罷工撚可以幫手

90後冇人唔識

就算唔出聲為安全計，都會自動選擇遠離狗仔，都一樣成功，go fuck urself

唔洗驚，有我伊中癲狗一日，死黑警都搞唔到我地舊生同埋班師弟師妹

利申：癲狗黃絲舊生

國安部order做嘢。

sor 真係唔記得 淨係記得Miss lau 高sir 曹sir果啲

四個社，忠孝，信義，仁愛，和平

十個校長，九個粉腸！！！

真係

垃圾聯絡主任。
之前黎過一次講talk，冇啦啦兇我地，叫我地唔好搞事，可以隨時派架警車停喺門口。
利申 校風出名好。都好似對黑社會咁對啲學生。
啲警察根本冇腦。

淨低個個就神一般既劉校長

成班撚頭

夠膽咪日日黎囉

一隻狗 一隻臭雞 絕配

湯中今日冇嘢搞?
利申：舊生

好懷念以長劉校長既日子

罷撚左課啦

好型

係手足嘅入嚟！！！

即係有好多狗仔女係入面

好多湯中生放學喎

罷課聯署 見到有湯中個名ja

朱國華跪左

國華垃L圾，又一個無能校長

伊串

屌個樣唔同左既

仲係唔係許為天

改咗名啦佢 同啲仔合照同埋ocamp相del哂 屌佢老母日日係到po飲飲食食相 自己條仔做狗都唔收斂下

好撚勁

快到
十幾分鐘既事黎

呢啲仆街唔追擊佢係唔識收斂

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

佢條仔都改咗名 做咩笠水呀 枝槍對住我地打我地拉我地個陣唔係好威咩？

佢再po就再追擊

隻狗好撚熟面口

Support!

有仔女都唔好送過去讀

我試過發夢嗰陣見到前校長都有黎 而家呢個真係睬你都傻

好到無得再好

黃郎軒
仁愛社
2013畢業

咁樣係完美示範乜野叫打壓
無言論自由
唔可以有政治立場
警犬大晒無法無天
仲唔罷課等日乜都無

放心 佢一定會
利申：比佢教過嘅舊生

之前㩒入個page見撚到佢follow已經知佢撐警on99
原來男朋友係狗

推爆

前任校長黃，現任紅
老師黃

你竟然唔知...
以前我喺小學(分校)嗰陣，都會搞一個半日團
去伊中中參觀

lm

我讀正校之後搬咗屋轉咗校真係唔知

講清楚係 後門狗

條女咁撚柒做雞300蚊Q都無人上啦
兩隻眼突出黎成隻青蛙咁
九成家庭有缺陷個類黎。

條女之前讀ive好proud of自己條仔係狗
次次去旅行都係隻狗full pay
出街買野食野都係狗俾錢
條女自己度縮到一個點 一蚊兩蚊都要計
但又成日話自己鋼琴八級 啊哥四皮幾一個月
dllm迷又係臭雞一個

分組做pj有佢講冇人講 仲搶埋人果part做
實習就日日擦miss鞋 日日講人壞話 扮撚曬純情
升到kongu就日日ig po係kongu點點點
慌死冇人知佢讀kongu咁
讀到又點 食嘢食到japjap聲 勁撚嘈 睇撚到曬口入面嘅野
係學校canteen食到一枱碎 出到聲叫佢抹完先走又側側膊唔多覺
係黨鐵都照食 食到成地碎 又japjapjap 出聲叫佢落車先食 又話冇所謂 屌你老母我有所謂啊！好撚柒啊！

之後係kongu high table dinner啲人講起反送中
條女就怕死同人講自己都係黃 咁幾時屌下你隻狗男友啊
成日著啲衫都勁大陸feel 仲以為自己好索好正女神咁

ig日日po吃喝玩樂 兩個幾月都冇做過半點文宣
係嘅藍絲黎架嘛 七月先同狗男友去op慶祝生日
仲想以後grad咗做小學老師
唔好害香港下一代啦 藍師！

我都見過

麥太

有冇詳情 巴打好似知啲嘢

佢中學已經覺得自己好靚好索
成日瞪到隻閪眼好撚大 就跌出黎咁款

係咪應該叫多啲舊生返母校探望老師

入咗去先屌柒班友, 門口派嘢關警察L事咩

同名 巴打

罷課都要問過警察,第3世界嗎,幾時罷工都要報警

721又唔見佢咁快出現

嘩 守完地鐵，守學校

真校友，識「伊串」

👍🏻👍🏻推

條仔中學時代已經好臭申，狗公一名，咁岩撞正依條女又係任人上個種，姣婆遇上脂粉客
條女中五留過班架，走後門入hku人唔笑狗都吠阿，自我感覺良好
條女呀哥都係popo，有無人起到?

放學仲會有老師帶學生去64集會

伊串人好耶！！
現任校長親中到仆街！紅到入肉！

今日中大見到劉校長！